{
    "product_id": "dtdd-iphone-15-pro-max",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/iphone-15-pro-max",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_01",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có thiết kế nguyên khối với khung Titan & mặt lưng kính cường lực."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_02",
            "question": "Giá hiện tại của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "29.990.000₫",
            "long_answer": "Giá hiện tại của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 29.990.000₫, giảm 14% so với giá gốc."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "OLED",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB sử dụng công nghệ màn hình OLED."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, Siêu độ phân giải, Quay chậm (Slow Motion), Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Góc rộng (Wide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, Chống rung quang học (OIS), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có nhiều tính năng như ảnh Raw, Zoom quang học, Zoom kỹ thuật số, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Toàn cảnh (Panorama), Smart HDR 5, Siêu độ phân giải, Quay chậm (Slow Motion), Live Photo, Góc siêu rộng (Ultrawide), Góc rộng (Wide), Dolby Vision HDR, Deep Fusion, Cinematic, Chống rung quang học (OIS), Bộ lọc màu, Ban đêm (Night Mode)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_05",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_06",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 159.9 mm - Ngang 76.7 mm - Dày 8.25 mm - Nặng 221 g",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có kích thước dài 159.9 mm, ngang 76.7 mm, dày 8.25 mm và nặng 221 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_07",
            "question": "Giá gốc của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "34.990.000₫",
            "long_answer": "Giá gốc của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 34.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_08",
            "question": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Super Retina XDR (1290 x 2796 Pixels)",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có độ phân giải Super Retina XDR (1290 x 2796 Pixels)."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_09",
            "question": "Camera trước của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Smart HDR 5, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Nhãn dán (AR Stickers), Live Photo, Chụp đêm, Bộ lọc màu",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có nhiều tính năng như Smart HDR 5, Xóa phông, Trôi nhanh thời gian (Time Lapse), Quay video HD, Quay video Full HD, Quay video 4K, Nhãn dán (AR Stickers), Live Photo, Chụp đêm, Bộ lọc màu."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_10",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý (CPU) gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Apple A17 Pro 6 nhân",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có chip xử lý (CPU) Apple A17 Pro 6 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_11",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ loại pin nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Li-Ion",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB hỗ trợ loại pin Li-Ion."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_12",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng gì để kháng nước, bụi?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IP68",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng kháng nước, bụi với chuẩn IP68."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_13",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ghi âm mặc định",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng ghi âm mặc định."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_14",
            "question": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng nghe nhạc nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "MP3, FLAC, AAC",
            "long_answer": "Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB có tính năng nghe nhạc với các định dạng MP3, FLAC, AAC."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-iphone-15-pro-max_qa_15",
            "question": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.3",
            "long_answer": "Điểm đánh giá trung bình của Điện thoại iPhone 15 Pro Max 256GB là 4.3."
        }
    ]
}